其實有冇人覺得香港依個地方玩撚完？

首先政府根本唔會聽市民意見，幾多遊行抗議根本就係冇用，班官只係聽上面既Order 唔會理你班友。

一日150個大陸閪+南亞狗
大陸既大媽日日公園唱歌
南亞人就日日開片 幫黑社會賣命 強姦非禮搶野樣樣齊
最慘係冇人會阻止到依D事件既發生，報警？報完佢地都懶得查啦。
日日咁放人地落黎 基本上依家出街 10個入面有7個都係南亞/大陸人。
香港人根本就比人蠶食緊 慢慢比中共瓦解我地既文化

好快香港既下一代 會係全部大陸同南亞
其實好傷心 因為冇人阻止到依D野既發生
連政府都反轉槍頭 指返落本地人到
其實大家都唔使期望會有人幫到我地

房屋問題唔使多講，根本關連到上面。
日日咁放人落黎 咩樓都比人搶晒啦。

大家有得走好走，有中共既一日
香港都只會越黎越衰。

親共既人掌握晒大權，政策嚴重傾向中國，施政方針旨在換血+融合，新聞資訊、書本被監管，遲下逃犯條例過埋所有係lihkg反共既人去中國都要小心

利申：有錢一定走

唔好輕易咁肯定講玩完呢個定論,香港還是很多人既天堂

重刷人生啦 冇架喇

重刷分分鐘落去獄,淪回鬼畜道.你估咁輕易重近呀

咁又唔使 努力D 去第二到重新黎過

呢類型既post變左日經

好撚無助

其實心水清都知，淪陷咗除非有咩奇蹟，之後好難返轉頭，講緊係幾十年甚至以百年計

人生在世，有幾多個十年？岩岩先淪陷咗廿年就搞成咁，仲有排受，你要救，點救？

最多唔生仔

一早玩撚完啦,
但又唔死得人既, 中國13億人咪又係咁樣過日子,
HongKongers are well paid for it

不嬲覺得玩撚完
但係又走唔到

我成日都會咁既諗法，特別我住上水🤦🏼‍♀️

一早咁講
依家獲獲新鮮獲獲金 唔走唔得

咁又點，開完post就解決?

講到腥港咁差, 但樓價日日狂升

同感，除左樓價同炒賣，仲有咩係香港人係值得驕傲

點為之玩撚完?
你班人就會玩撚完，個地方唔會玩撚完，最衰咪屠晒你班人然後殖D優秀人種。

根據歷史
優秀人種首先一定唔會係你d垃圾中共人
你地只係被垃圾毛魔塑造既爭權機器，而毛魔抄列寧史大林個半桶水，對住有奴性既中國人就有用，咪睇下自由世界點反擊你地囉

可以係白人黎香港殖民架喎，做乜以為我代表中共？我祖國係英國。

光輝不再

香港起於殖民，起於國亂

咩野令你曾幾何時覺得呢個地方有希望？
香港係一個搵錢快啲城市，打工仔人工叫OK稅率極低
有心儲錢移民嘅大把方法
但住同消費都係貴

打工仔人工同依個城市既物價樓價根本唔成正比

本地人都唔見得好
尤其廢老同女人

對自己人都閪撚到爆
迫自己仔女2歲開始當佢機械人咁訓練

對住做服務業既少少唔合心意就發癲投訴
輸打嬴要自己理虧就屌人冇禮貌態度差

對住同事下屬有些少字眼錯就大大聲屌
正經野緊要野唔去執正

搭車撞黎撞去唔會講唔該讓下
阻住人大條道理唔讓俾你even你好聲氣請佢借借
後生坐係原罪
揸車既更加冇品
亂切線周街泊玩鳩公共交通司機製造交通意外

成個香港根本痴撚左線

鬼佬要香港黎把撚

我寧願比本地人閪
起碼本地人唔會姦淫擄掠先
都唔想比大陸狗同南亞狗黎搞事

依句真 我都廢撚事理

咁當初又簽紙要香港?
有個遠東地方總有用處，不過殖民之說當我無講過啦，呢樣係見基於會清晒香港人口呢件事會發生。

英國想要嘅係舟山唔喺香港

唔嫌長就睇晒佢

有無人覺得？有無人覺得？
好撚耐啦 今日仲問「有無人覺得」

覺，而且一早心死

睇晒，英國人各有意見，義律等人係鍾意香港多D，總算係有可用之處

你自己廢者

執政者唔想要嘅話冇得講

當年英國拎香港島係要個貿易港方便做生意
將印度貨物送去支那賣
而家科技咁發達英國又衰落
美國拎香港都冇意義

我都講左，消費住宿係貴
但稅好平，你消費唔高嘅話一定儲得快過外國

你咁勁就唔會上黎覆我啦

想問大家，本身香港做普通工，如果你有得揀去第2度，但都係要做狗（例如日本普通打份工），你又去唔去

你仲未睇透，一早已死

完全認同

利申:無錢無撚得走so9sad

未完，只要愛國

依句真 其他國家唔會幫你
香港政府唔會幫你

其實係香港同做二等公民無咩分別

好想自救

大家唔好心死住